而家可以點買奧運門票

近排先決定8月頭自己去東京睇奧運
但係見中旅社好似已經抽哂籤
而家係唔係要跟套票買，冇得分番開

利申咩都唔識
想睇場地單車同空手道

push